+++
title = "更新发布任务"
description = "更新已创建的发布任务，例如更新 Jenkins 实例、镜像信息。"
weight = 3
+++

更新已创建的发布任务，例如更新镜像信息。

不支持更新发布任务的名称、框架类型。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型发布**。

4. 在模型发布页面，单击一个要更新的发布任务。

5. 在发布任务的详情页面，单击 **操作** > **更新**。

6. 在更新发布任务页面，更新发布任务。不支持更新发布任务的名称、框架类型。参考[创建并发布任务]({{< relref "10usermanual/aml/modelpublish/create.md" >}})。

5. 单击 **更新**，更新成功后，进入到发布任务的详情页面。